係撤回暴動罪起訴 唔好俾佢哋呃到

本身告遊蕩罪果啲好多都係亂拉
根本就係要撤控 而家拎嚟洗白？

你諗多左，係過左48小時所以焗放

見charge唔咪放囉，根本就係程序嚟
講乜撚嘢無條件釋放？懶好聽

charge唔到*